又一個助攻 中環有個親中傻仔阻塞馬路 拎國旗

立場 thx助攻

聽日傳媒可以話 親中人士阻塞馬路

點解直播果度有兩個鬼佬件衫又係寫住中國嘅？

黑警拉左d國旗人士

內地官媒幾時讉責香港警察

香港警察拘捕國旗人士 傷害民族感情

笑到痴咗線

佢地唔係平反六四架咩 佢地高呼free china架

我支持中国
你们可以拉我了